想買個29" mon 係房兩公婆睇戲 求推介

想買個29/32" 兩公婆係房睇戲，冇咩要求。

筆值2-3000, 求推介

冇咩要求又求推介？？？
on99 是但買囉冇要求

有無4k細mon推介
睇埋電視就perfect池

又岩喎

買個2k ips/va

EIZO S1503T

3000有找

4k mon 直接買電視仲平

睇戲一定va啦

又唔識野 驚去到比人老點囉

va 有冇hdr?
唔記左

有
睇戲太多暗既場面，用ips會灰色一舊野咁

細佬唔識野 有冇牌子型號推介下

BENQ EW3270ZL
AOC Q3279VWF8

睇戲點會買2k
純睇戲求其買部1080p電視夠做啦

睇過4k未

Ching 上面兩部2k?

係

佢都唔夠筆直 又冇要求
斷估都冇乜4k source
睇1080p片買2k mon做乜9

真係冇乜 插個apple tv 睇下戲咁就得

加幣黎
2000有找

唔該 ching

大吋mon用1080p先死

最中肯答案出現了